［多圖流出］中共全球大外宣名單

來源：
🛂中共中央文宣部你好
這個名單謝謝你們提供
我們很樂意再次提供給所需部門
#探子 #大陸探子

推

名單都為大家準備好

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

已置頂，不過個post推唔推得起都成問題

btw你好有心你個post都好有用

push

PUSH

老豆搵仔

我國很強大

南北美洲,歐洲,東亞,東南亞,南亞,中東,半個非洲 入侵哂

btw 加拿大外宣人數不合比例高得驚人

點樣推上國際

Twitter
間諜

一個加拿大原來支那投放左咁多資源

制裁名單go go go

共諜名單

交哂佢哋俾美國制裁

因為加拿大多華人？

可以點？記得唔好周圍傳，記得呀

北歐時報準備受死

唔好推

因為好多人走佬都走去加拿大？

你點攞的

你冇改錯名第一句有寫來源呀手足

點解冇CCTVB?

真係全方位滲透

入侵到咁撚樣

send去畀各國政府列佢哋做外國使團啦

Waaaa

民主左派 = 支共

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

全球滲透哂

Push

我願意效忠

I know your 諜

嘩

支那又會自備制裁名單嘅

咩料

@solomon

咁中意叫乜乜之聲

英國果堆Mark低哂佢，搜集證據，再報MI5。

d親共媒體（不限華媒），睇下英國有冇類似美國果種“代理人”原則加以管制。

pish

台灣只唔只咁少??

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

台灣有個係大學院長

[Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT

5眼台灣捷克佢哋要清下啲污糟野啦

交畀各國

推左先

副本比左fbi同或地調查局未， 擺明係間碟

多華人
無論係難易度 定回報 都值得支那咁做

推爆佢

大公已成condum

實用Post

全部間碟黎

堅料

我地知冇用 pompeo知先得

好爆啵 要推多點比人知

冇大公報

香港地方細細咁撚多

Twitter gogogo

美加澳個數量

5眼聯盟

唔好pish 啊

多到

全面制裁
PUSH

有冇人SEND比SOLOMON?

推。。。。。

嘩呢張list勁喎

全部都係間諜

呢張要推上全球頭版

一鑊炒起哂
正呀

雖然有好多都擺到明
但呢張list都算係一個好清晰嘅confirmation

根本就係間諜名單

台灣個堆係咪可以直接俾台灣政府然後以中共代理人罪踢佢出去或者判監?

鬼國 propaganda ! 所以，移民外國一樣好多無腦藍屍

全部喺外國媒體都位高要職

笑死我

所羅門rt咗！快啲推爆佢！

美、加、澳洲多狗到

千其唔好喺twitter send比外國議員睇

所羅門rt咗！

邊個聰明仔整呢個list出嚟

花生

中宣部部長 黃坤明
身分證號: 352601195611150010

黃坤明妻子：邱萍
職位：原浙江省煙草專賣局（公司）黨組書記，現任浙江省人民政協經濟委員會常務副主任
身分證號：352601196104240024

原來咁撚多

中共控制全球

Hi 所羅門魚 我成日rt你啲po架！

捱

幫推

制裁近了

正呀喂

寫「香港」但啲人名都係支那味極重嘅名

好正

有無人見到我個橙

大外酸

居然無太公

謝

一網打盡

最簡單既嘢偏偏少人做

屌
中共周圍插旗插到咁

PUSH FAM

Pish

竟然連太平洋D 島國都有

推爆
真係估唔到有咁多
仲有香港班奶共傳媒榜上無名
連鳩溶同百份都無份
姐係表示佢地係次等奶共狗

正
有名有機構方便跟進

痴線

名單都幫大家準備好
中共真係好貼心嫁啫

有無咁撚蠢

仲要認證埋東森都係共狗

美國冇陳衛華份

推爆
希望多d國際線手足睇到

lm

制裁名單都比埋你

流動新聞都幾流下
零傳媒又係唔知乜鳩黎

痴撚線多撚到.....
奧巴馬個八年俾晒錢俾CCP 做呢大外宣
真係多得佢唔少

推爆

感謝您讓我認識 大外宣 這個詞

成班on9

Pushhhh

要推

諗起外國見到個名單一定會做野
但香港實唔會理 就覺得on99

希望會有埋英文譯名

唔該加埋呢間PR公司

沈旭暉： 特區政府PR公司， 以製造假新聞「享譽」全球

RT

邊個咁唔小心

哇 睇過

笑死

呢個真係好有用

即係Solomon有撳入嚟呢個post睇

甩p最大作用就係推po
推撚爆佢

無越南

呢個名單勁爆

白蟻政策

Solomon

美國同加拿大既人名各佔成一頁幾

推 有用資訊

香港個d無乜特別，上開網既都知

四百幾間.....仲要只係檯面嗰班媒體

有加拿大明報 無加拿大星島？

美國同加拿大超多

北佬係永遠唔會相信香港人

個邊好多癈老中晒招

好強大呀。

樓主

我個藍絲前度同佢隻督察老公都移左民去加拿大

睇名似係嗰堆喺唐人超市門口畀人免費任攞嗰啲報紙
通常啲廢老拎番去墊煲底 或者派唔晒就畀超市收銀用嚟包玻璃樽
主要係畀啲中小商戶（即係水電、通渠、換窗之類或者地產經紀、殯儀壽位）賣分類小廣告

爪牙遍佈全世界

link?

推俾各國睇

咁有米
仲有冇美金買豆架

香港連東方同星島都無

九頭蛇

個班可能係真心膠...

多謝你

wow !

呢個唔推唔得

好多。。。。

加拿大同澳洲多到

Dont push

海外大陸媒體都是大外宣
用了人哋的自由言論而宣傳自己有幾威又或者講到人哋有幾衰 我唔明白 去到外國為什麼仲要睇呢D報紙？

但個list係中文
外國人睇得明咩？有冇英文版

大外孫

TVB竟然冇

推!

推，全部都係共諜

留名

香港=外宣？

人數乘一百倍左右啦